李+x 同大陸合作搞支那寶算唔算引清兵入關？

本身香港人就唔多接受支那寶，李+x 擺明就係同共產黨傾掂數， 押上長實名譽都要迫香港人用支那寶，如果個個習慣用支那寶，咁港幣就真係玩完。

太多連登仔奶，無人敢回應